有無人知粉嶺邊到有得改褲

急要聽日拎去改

周圍街市都有架啦 我中學嗰陣都係攞去街市改

華明或者雍盛有無

我唔係住粉嶺 我意思度度街市都應該有

上水 街市 急就來過去 粉嶺無地方改褲

華明街市

聯和墟街市或者上水街市

住嘉盛樓下街市有得改

有嫁咩 真係唔知

雍盛街市賣香燭個邊唔係有間咩?

好似一入門口右手面嗰到？
好耐冇去嗰頭

華明街市有